屋企真係好煩

有錢人家庭同窮人家庭既分別：

有錢人家庭知仔女做緊功課溫緊書 會盡量靜啲唔想嘈住佢地

但窮人家庭就明知你做緊野 理得你忙定點 都係會嘈喧巴閉同叫你做呢樣做嗰樣 閂埋門就話你自閉

有冇人有同感

利申：窮人家庭

老母慣例大叫 飲湯啦 做咩閂埋門啊